除左kepa, hazard都係一等一臭閪黎

幾任教頭任教佢都擺款搞事
完全out of control
直頭球霸

尋晚最後十二碼前briefing, 佢直頭唔撚聽
令開個面企喺度, briefing完立即轉身行開

呢條仆街養唔熟, 下轉去皇馬一樣死

肯一齊聽咪算囉，大牌球星有啲性格都唔俾？

佢未遇到競爭姐 試下轉去鏝踢 比人雪到醒為止

真心!? 你係咪on 9

明明係球王但就要屈起架爛車到, 肯同你射十二碼咪已經畀面你

佢去皇馬就冇大佬做啦

咁你想點撚樣？免費同你續約再1個踢3個好唔好呀

Sane 就係態度唔好比人雪

係蝗咁撚串應該直接更衣室事件

睇下佢係度做甩鳩
身為一個key player , 領袖......去到重要moment居然係咁

其實有邊個教練走係真係關佢事？ 唔好人講你又講啦

摩2嗰陣季擺明真係傷完keep唔到狀態 成季英超先入得4球 咁都屈鳩人逼宮
干2嗰季就更加唔關佢事 干地同管理層炒晒大獲 季前已經放晒風點都會炒 同埋真正反干地嘅係巴西幫

見到靚女姐 原諒佢啦

干地在位就冇態 世界盃又踢到曉飛? 唔好玩啦清

你認為sane marhez sterling係競爭對手咪得囉

阿古路第一季唔逼搶都雪呀

系

勁就大哂? 佢又唔係去美欺咁一個人carry到 淨係識扮大佬搞分化

留力世盃等於逼走佢？ 講到佢好似成季都鳩踢咁
干地走嘅原因其實最唔靠球員事 基本上佢次次記者會屌高層已經注定無運行
你睇下雷斯條仆街就真係知咩叫逼宮

佢勁到好似美斯咁咪話到事囉